想搵一套漫畫

之前睇過 大約係講d惡魔會去地球搵人定契約賺錢咁樣
主角隻惡魔係廢物黎 黎到之後搵左主角 係個細路黎 細細個已經搵好多錢
定左契約之後每個人都有唔同能力
個細路係可以睇到人過去做過d乜壞事咁上下
之後個細路就用呢個能力係咁屈人錢
有冇巴打知咩名

唔係呢套